[文宣組請進] 關於登報網站

見到呢個網站入面仲係用緊Dear New York Times Reader同埋Save Hong Kong

會唔會考慮統一返用Stand with Hong Kong, 同埋改做Dear World

辛苦晒各位

報紙已出街，希望可以盡快改

推